有冇人星期三係立法會食放題既時候唔夠裝備中左催淚彈奶哂野?

我本身無乜衝去食放題既經驗
琴日終於食左人生第一粒催淚彈，好好食

我發現有好多人都唔知應該點做，包括我，好多人一見到就即刻跑，跑嗰刻差啲人踩人。

為左避免大家之後唔好咁傷，我有啲意見。

第一樣野，無論任何人都好，一定一定要著好所有既安全裝備，最基本既一定要有齊頭盔，眼罩，豬嘴(無就口罩頂住先啦)，因為我睇有超過6-7成既人得好少野就衝撚左上去，有人無眼罩，有人就短衫短褲但又唔用保鮮紙包手腳，仲有絕大份既人無帶頭盔，有理冇理衝左上去先講。
我唔知你班人怕著得多裝備柒(我真心覺得係，有人話我啲防裝太誇張，又頭盔又豬嘴)定唔好意思問人拎物資?
定有錯覺，覺得野餐outfit可以打得贏班狗，我地就算齊裝都未必夠砌，呢點無毋庸置疑，我地既優勢係人數，要好好利用呢樣野。
我見有好多頭盔呀，眼罩呀擺左係物資站到得個擺字，完完全全浪費左。
仲有就係咪撚再扔頭盔，啲頭盔都唔平，而重點係對啲狗完全無殺傷力，扔左只係浪費，留比自己人用仲好啦。

大家緊記，一定要著好安全裝備，唔好怕柒，有咩事起上黎柒唔柒已經唔撚重要，最重要係要個人無事，記住啲狗無人性，係人都打，無事先可以繼續打呢場仗，呢場仗係一場長期作戰。

第二係，我覺得應該要搵起碼10位巴絲係專門處理催淚彈，而且要快狠準，巴絲一見到有催淚彈，一係就即刻用水淋熄佢，係正腳下既，就狠狠地扔返去班狗個邊，而加見有油漆post應該可以令到某啲狗除面罩，到時可能係我地反撃既好機會。 要走既，臨走前係佢未放催淚彈就吸一大啖氣，keep住閉氣就唔會傷到你氣管，我都係中完第一粒先發覺一定要閉氣。
切記千撚萬唔好查凡士林個啲係你個皮膚到，會傷上加傷。
有太多post講點防催淚彈，我就唔係到講太多。

大家記住勇得黎都要用下個腦，衝，都要用腦衝，尻衝係唔會做到任何野。

香港人加油!!!!!!!!!!!!!!!!
守護我地愛既地方!!!!!!!!!!
一日惡法未徹回 一日都唔好放棄!!!!!!!!!!!

利申:以上內容全部都係發夢見到，我都唔知點解發夢會諗到咁多野

同你講
發夢夢到著哂可以著既裝備上身 照樣GG

著哂一定無咁傷先囉

推到啲唔著裝備野嘅人見到！

屌開錯台

推

推 比多啲人見到

推啊